一句講哂 俾唔俾寵物上交通工具？

正評：只要唔太大隻、唔臭、唔嘈放落袋唔影響到人都冇乜所謂
負評：無論點都唔可以

最緊要唔影響到人
係唔比都唔比啲無公德心嘅死廢老先啦

認同